中共Your Spring Pocket will be barbequed

當成個連登都充滿住
真假勇武屌捉鬼
真假鬼捉勇武

回歸基本, 有冇諗過習維尼個春袋係邊?
山高皇帝遠, 再加埋三萬個狂戰士仲未計個堆摺被兵
佢真係會擔心爛個兩塊玻璃仔?
當佢唔擔心你上街打玻璃但又做咁出力分化,
原因1就係想拖你時間
原因2就係想減你士氣

運動其實一路都係度演化緊
我表明我立場, 我一路都好感激每一位勇武嘅無私貢獻
我更加相信每一位勇武係有腦可以思考時局
你地要轉入地下好, 要退轉型咩都好我都會支持
但希望你地唔好俾敵軍用"捉鬼"影響到

翻翻去搵維尼個春袋(雖然細過粒豆), 好明顯就係香港嘅錢啦
大陸無水唔係第一日嘅事
集思廣益有咩方法係喱方面撩佢陰

有一排無人提過嘅MPF戰法
其實好好,
好多MPF基金個名寫穩健, 入面都係買支那股票同支那債
根據官方公佈, MPF總數有8000億
當有60%人反對政府
我地可以減少4800億投入支那基金

維尼想將美帝度上市嘅公司搬翻香港
入恆指然後逼大家MPF買
大家唔係仲咁ON9呀

自推